一人一個見過最西既明星

我先
鄧穎芝

明星喎
你講果個暗星黎

春卷

陳奕迅

又嚟月經

Lm

阿蛆
龜頭bob

周麗淇

袁偉豪(死茄呢啡)